字母哥今季仲有好大機會贏到總決賽

冠軍數超越大佬

今年係李安納度拎冠軍

字母弟

Jr meme

字母哥勁到